寧願用利物浦全隊換返高比拜仁無事

唉點解唔係死利狗 交換ok ?

好快有利狗屌樓主 你走先我頂住

好兄弟你支持我？

係你我就支持

達哥偉大過高比

我再幫你頂住

好波 一齊反死利狗

拜仁依家仲係聯賽第一
根本唔使利狗救

Ming仔偉大d

gchi

D利狗訓撚曬

利狗多數小學生

#1 #2 don’t 69 la

cos呢

Nben係我bro

佢畢左業 而家工場做 月薪都有700

低過最低工資

咪扮唔知工場

利物浦咁偉大 應該夠換kobe

我判頭黎

唔似喎 你樣似伙記

25？

我寧願用波台利狗嚟換

手足黎

佢哋得足，冇手